講真如果切爾達反級曼聯我認架純係雞了

卡勞真獌

留意到卡牢比吾少獌狗硬著緊獌

飛田新地

屌你老母呀

唔係你認佢都係架啦

反級機會好低者

我地曼聯點會豬

架純唔可以用黎做賭博工具

其實贏硬

曼連必勝

收嗲啦

你認左係狗

架純係雞

大將軍

唔會啦 英超波低西甲一班

我唔係

留名

G

🤔

佢真曼